是靚午 地中海希臘烤雞上腿 配 發達芝士乳酪忌廉汁 拼 車打芝士著仔沙律

講吓味道先
雞扒個皮燒得好香脆
肉質好嫩滑
再加埋個芝士乳酪汁
咸香咸香咁
個味道好豐富
個車打芝士著仔沙律非常好味
由其加咗車打芝士之後成個味道甘香咗好多
食落粒黃斑點好c伏

1

觀塘

好食

芝士好咪

老闆

觀塘師

發達師

黃夏惠師

有無嘉明的味道？

肥仔師

觀塘邊間

你點知的

發覺你每次嗌既野食都別具地方感

今次邊間
咁早食
想撞印仔都撞唔到

印伯狙擊師

是
愈多芝士愈好

發達芝士

早食師

駿業街

又無 菜，樓主應該成身都好臭

"講吓味道先" site:

次次都係呢句開頭，全部都係你 d post

撞擊師

印仔間舖頭你都唔識

有少少炒雜菜係後面

定雞

fatfat la

少少解剖樓主應該好多屎

貴唔貴
想試

食評師

我預料到聽日印仔午餐都是芝士

45蚊連湯凍飲蒜包

支氣管c唔c伏

一齊試啦

定仔隻gap 都係咸香咸香咁

多屎師

D肉質真係好靚

我是很香的

我試她鮑魚

排泄師

我日日奶

臭定

定延啲汗都是香甜的

是
呢間鋪整雞同牛有一手

米色拉癲佬

又係BBQ?

係唔係黃架？
唔係就食對面算了

我很美

日日都食唔飽

是

我晚晚都有餵飽定延

唔係用鐵兜

好似幾正咁

是幾美的

蛋哥?

樓主一定好撚肥

觀塘
駿業街
駿業街熟食市場
BBQ

200kg

邊間？

百里x

第一張相咁似牛角包

兩日了 個肺泡情況如何？

肥絲
煎雞著仔豬屎，仲想減脂

咁少邊夠飽

增肥師

好似好能正

咸香定仔好食d

我老婆美就緊係㗎啦

成日話平時食平d
真係唔知食開幾錢

做乜咁關心我個肺泡

夠飽咩

呢度45蚊

觀塘師

係筲箕灣食狗飯都要50

很好味

熟食中心係平啲

你黃斑點病變

咁多人入黎同印仔扮熟但問邊間
剩係菜式名格式同個兜都應該要一下認得出啦

印巴 轉意粉既話好唔好食

唔好食
佢地啲意粉不嬲麻麻
著仔沙律》炒著仔〉脆著皇》著蓉〉飯》意粉

佢地假膠吓啫

BBQ餐牌特色

關黃斑點咩事

我岩岩12點時經過
著仔師

之後呢

用餐牌環遊世界

熟食中心

打非中

中非打師

飽?

仲有湯同蒜包
超飽

聽日食呢個餐先

值得一試

咩事有人自爆

啲精有雜質

bbq做雞真係好出色

米癲拉